ps4 nba2k18 隊pro招隊友

多數夜晚開波
85以上sf/C長打優先
其他位置都可以
有興趣請留tg
上年戰績：

Push

Add psn: NicholasLawKT 都得

80 c夜晚打多 想join啲fd唔玩 線上正係自己打mc打親街場 pro都好無癮啲人絕不傳